搶唔到一蚊鮑同免費海膽熱狗 老友記好不滿

香港冬季購物節及香港冬日美食節今早10時起一連四日及五日於會展舉行，逾1300展商參與。早於早上9時半，會場外便有約50名市民排隊，搶購美食節1蚊鮑魚、免費海膽熱狗等美食。排頭位的盧先生，7時便到場排隊，目標為試食一蚊鮑魚和買特價羊架預備過年。大批市民在早上10時正奔跑入場，目標是好記的一蚊鮑魚，和S2 Kitchen免費派發、名額限十名的海膽熱狗包。由於人數太多，兩邊的場面一度混亂，好記的一蚊鮑魚需持有購票入場贈送的優惠券才能派發，惟排隊的長者均表示無優惠券，怒斥大會安排混亂，「買飛果陣都無派（優惠券）畀我」，最終需大會派員派發優惠券才能調停

你個野爛左呀

關愛鮑

諗起逢星期日朝早去m記,就有d廢坑10:55先排隊,排到佢時都11:05,就屌人唔賣早餐畀佢

呢個又抵屌喎

我都覺得d廢老越黎越討厭。好多貪小便宜到不得了。使銅銀夾大聲重成日係度小狗人。

跳樓未